真心覺得日本皇軍慘過香港警察

人哋日本皇軍真係無得選擇一定要參軍,香港警察可以辭職,最多係搵少啲

英國皇室侍衛企足半日唔郁得 人地講乜都冇反應
香港遊行人士：警犬
警察：你講乜撚野！隻揪！

終於有志同道合嘅巴打，其實皇軍都係打份工姐

人地德軍都可以射歪，匪犬要百發百中，嚴過希特拉

屌 我都係打份工姐